一人N個你食過既米芝蓮餐廳

深水涉合益泰

深水埗添好運

我都只係食過樓上果2間
窮撚米芝蓮

Caprice 今日先食完

銅鑼灣 蔫